AKB48本家討論區#5 53單握手會終於有得抽

要搞搞我,放過彩希

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到5,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇

所有既起點

其他諗到再加

53單日程
２０１８年９月２４日（月・祝）幕張メッセ
２０１８年１０月７日（日）インテックス大阪
２０１８年１１月２３日（金・祝）幕張メッセ
２０１８年１１月２４日（土）幕張メッセ
２０１８年１１月２５日（日）幕張メッセ
２０１８年１２月２３日（日）幕張メッセ（クリスマスVer.）

6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去

世界仔規例

第二個po已經開始有寫

唔好引用呀,你copy再回應過啦

原來真係有人睇

死,啱啱引用咗,唔好踢我出groud呀

樓主絕對唔係世界仔
只係咁岩推奈奈

我係頭po獵人

new po LM

Jojo 物三部 ：「白金之星」最後學到終極大招「世界」

拿，我講漫畫劇情咋

新飯唔知
請問你們講緊咩

LM

求咁多位巨巨放過新飯

樓上兩位,一個白間xx,一個miruxxxx

兼任左好多年，都係半個本家

錯重點啦,睇下佢地貼咩圖最多

沉日白間有輯新J圖，冇人貼既，我又搵唔返

tumblr大把
你要紅色嗰啲定係粉紅色嗰啲

有咩分別?

同問

姿勢？

應該唔係講緊粒...

有無全套
幫手宣傳下其他mb

收到wind高朱上埋ann

轆轆開緊sr

邊本黎 想入手

CLS 粉紅果張 d布少到呢

痴線,遮咗胸邊度少呀!!

罔部笑嗰陣有啲似由依

唔睇唔覺喎 睇嚟要深入研究一下

依家有邊度有直播播第四集

唔同左樣既

唔覺

Thx 不過呢個係第三集黎

你新？邊忽新呀，睇過

型撚到,有46質素

真係好似唔同左

最近真子做咗啲咩
真係變咗個女人
好正 好正 好正

唔係今星期做緊第3集咩?

就係本家個啲唔可以拎出街見人

正呀

唔係有個地方會播第四集嘅
上個星期 日陽同美南扑野嗰集咪第三集囉

可能pd48令佢成長掛,學到嘢呀!!

HULU 先行播放
但唔知有第4未

冇咗陣傻氣
不得了

心目中真子一直都係好似牙mi

未姬呢排又回勇,唔通三統士會再起潮流?

新左3個幾月咁啦

永遠的三統士

無錯,三銃會戰勝歸來

好似一張唔係個喎

咁啱呀，我都係新飯

你呢度得一督屎

不必分那麼細,佢地做既野都係差唔多,不過一個攻擊範圍比較大

Thx

好眼訓呀....想訓...

咁睇重播囉

真子呢年真係正左好多
好想佢入選拔 仲有komi

其實我都係新飯
多多指教

覺唔覺アイドル修業中個公演d歌真係好正
首首都好鐘意
反而覺得有d傳統公演eg Reset，目擊者入面得幾首好聽

會唔會係聽得太多悶咋

請課金支持

真子塊面好似瘦左

唔係想踩其他公演
想讚呢個公演yukirin真係選曲選得好

去完韓國真係唔同啲

仲話出咩新野
舊既拍片，自拍都無埋

升呢做top先係咁

選拔全部抽張濕鳩咭

點解咁多mb鍾意著牙婆個種花花衫

有一日唔係簽名架

咪簽名濕鳩卡囉
1日100張
開足6部咪每部16-17張
上次差D篤爆部iPad先中得1張

Sor
今次係比另一個solo封面你+簽名
不過都係要抽

未中過簽名 不願做人類了

我話咁多日有一日唔係垃圾簽名
我想聖誕2s

新飯 今年總選入坑 請問入呢個po有咩要注意？ 小弟咩都唔識 有咩野講錯唔好屌太盡 多多指教

記住每人500票係基本

真呀
聖誕服裝但咁多mb無左2s抽

連抽都冇得抽
點解十夢有

AKB新飯留名

請支持白間美瑠

你現在聚腳在AKB48本家討論區

因為top先無得抽,姐係營運心目中佢唔係...

請支持奈奈

偶爾貼下宣傳其他mb無所謂啦

都是48 不要分那麼細

橫總條隊平時都唔算多人 都轉晒做簽名

營運下緊盤好大既棋

握過橫總,感覺唔差,唔明點解無乜人

轆轆

1/4都好
2、3或1、2我都算
2就不了,排多陣隊先啦

LM 睇出年奈奈登頂

儲錢

求翻譯係咪可以自己揀買邊張 ?

男人由20歲到80歲都係鍾意10𡃁歲女仔

唔洗翻譯

可以直接 click 買邊張

營運今次咁佛心既

難怪呢個世界咁多蘿莉控

喊左出黎

立即買萌香+油雞

一開始仲以為好多要買,點知望真啲得幾張奈奈,省番

K清真珠推

is love ,K清,Love

高朱開緊寫真集sr

仲堅定過你對奈奈既愛

輸左 我係偽飯

咁我都係一個偽飯

明明自已係kpop fans
睇pd48先知akb，從來都未買過akb碟。
做乜屈鳩我係珠推？

我唔熟未睇過泡野,八卦問下,om你睇開咩kpop ?

插係CD上面既廢咭一張

如果係奈奈就好 佢值得營運推多一把做埋真。akb一哥
但話捧次次世代嘅又冇錯嘅，但已經唔係mion同juri佢地係現世代啦
咁計栗子係營運心中的確有推嘅本錢 次世代黎講握手周邊都應該係佢第一

AKB48 53單 一抽

零數字

無人切

沒有山本無雙了，一個時代的終結

有冇人試過抽握手卷去同一個會場但用左唔同地址申請，之後中左，給印仔既時候掉曬3個唔同地址比佢有冇問題定唔比佢給

事因8月10-8月12幕張握手 我為左抽齊三日用左3個唔同地址抽，結果三日都有中，但有三四張重複左同一部但唔同地址 有冇人有經驗

利申：兩個轉転，一個朋友屋企

何謂一抽？

第一次抽選

無左彩姐依家係第幾章

第一次抽選有乜影響？

理論上唔比 俾人捉到就byebye
你當dd券求其搵地方入好過

優子到彩姐，之前唔知，下個係櫻花掛

問清楚啲，第一次抽選嘅結果，會對今單專輯有乜影響？

我都有呢個煩腦...朋友轉左地址..

其實無 都係會過百萬頭盔:應該同珠理奈既影響絕對無關係

第一輪抽選爆有咩用?型同爆囉,氣勢黎

銷量囉 通常成員越高人工越好賣 初切既意思咪第一次抽握手就抽哂 之後冇得抽囉

今單專輯

咁而家咪唔型？

今次有彩姐都唔會型，因為無左禾珠

當年有巨巨比人捉過，個staff屌到佢反轉，不過照放佢
象爺黎

真係唔好同一部入

咁係架 不過對我呢啲飯黎講咪唔駛特登飛去握個10秒囉

有第2或3輪可以抽多幾張 但第2或3輪爆既話其實都唔算差既(如果係開25部以上既mb)

未試過多開抽 乜有寫地址咩

佢係咪仲係地下玩緊?

咁唔同地址但唔同部又o唔ok

如果第二、三輪都唔爆嘅話就真係
不過今次都有唔少開36。

ok啦 唔通咁得閒記住你地址又摷返上一部嗰張券出嚟屌你咩

咁點解貝information chop印個問題

分幾次

總之唔好比佢同時見到唔同地址
information果班佢地真係逐個對

唔係你有排煩

真係未試過想學嘢
有咩情況要過去吸印仔

屌你咩，張張券都有地址架啦

多開不嬲唔建議，因為個腦一唔清醒就會出現樓上個case

佢果個卒左

遇到個on9staff嗰陣咪要吸印

死,一直都剩係留意劵有mb名同第幾部咋

咁依家去左邊度玩?見佢潛左好耐

你張券上面有乜野係你本passport無

拿，自己寫唔計
(無針對任何人)

而家抽AKB駛撚分身咩

咁可能人氣mb第2/3就爆想抽多啲掛

分幾次唔係問題，問題係怕chop完一次之後個幾鐘再比佢chop,佢記得屌你岩岩明明住千葉， 今次變左大阪既

唔同地扯無可能同一部入，比你分身抽中都無用

而家6x1, 10x3, 10x5xN 3輪都夠哂啦

真係好鍾意同成班毒撚一齊排隊咩

咁又係,我都唔識日文

決定等54單先飛

駁唔到 試過比個on9 staff 捉去吸印 但去到個到條友話唔洗 之前問返捉我個個係岩岩做既大學生

想問一下
佢哋啲握手卷唔係鬥快買晒嘅咩
點解要抽嘅

一日對咁多本火車頭, 除非閣下外表比較特別姐...

我抽山本彩架, 我個頭成個牛朗頭咁,一年握同影彩勁多次,多到佢都記得我, 見今次連續三日幕張咪分身抽,
平時一向如果得一日我都唔會用分身

對上幾單都叫你去吸印
係information成5,6本火車頭等緊吸印
之後都唔搏了

我都好耐無吸印了 直接用身份證都得嘅
係N年前hjt個握先試過一次咁大把佢要吸

咁你用自己方式啦

咁個部一張一張咁排又o唔ok

出木杉喎，你覺得可行既咪咁做

咁又係

一開波就排,再排一次都夠鐘啦

除非你升級做出木衫+

係未開波就要排啦

再無機會握到彩姐

影過一次咁多

[url]下年一齊抽2shoot啦[/url]

自膠

同1部唔同地址試過
分2次入姐

都叫接觸過 係幾好既

係__間條隊望過彩姐算唔算近距離接觸過?

單方面接觸

我唔識日文 ，半年先去一次， 我第二次去，隔左半年彩竟然記得我係香港人

果下感覺勁開心，咁多飯鍾意佢，梗有原因既

希望有得抽多次啦

巴打一定好靚仔

差d認唔到

咁岩估中咋

好似係上封面?

請支持美音BB

9月都請大家支持完美既奈奈

女朋友生日快樂

巴打: 我半年前喺香港嚟過 認唔認得我呀
彩: 我記得呀

係咪咁樣

多謝同我女友講生日

你咁多女朋友既,專一啲好嗎

今日得我熊佢一個

唉,你望下自己個名先

第一次去果幾秒，我唔識日文，用英文同佢講hong kong hong kong 咁就完左，

第二次去，係幾個月後，今次我背定幾句日文去，點知我行埋去，未出聲，佢已經講 hong kong hong kong 然後用廣東話講多謝

我開心到只識笑咩都無講

超絕可愛山本彩果然名不虛傳

彩姐

今日握手會好似係浴衣祭,要係香港番工無得飛不想做人類了

夏祭り

咁多人飛,睇黎今日都係潛水為妙

滯港

一陣第6部同佢講Happy birthday

你都飛埋

from twitter

唉
猜拳有幾組矚目unit都輸左

出木杉+隊 名都無就輸左

我就係杯雪糕

唔洗番韓國咩

又染返金？？？

應該仲係黑既,呢張係浴衣既慨念圖

收到風有會然今日沉船,暈哂大浪,名我就唔開了,希望佢誠實認推

開名開MB啦

擔心會教壞轆轆

lm，醉愛完美奈奈

有得抽啦 第一次抽aks，試下先

53單？第三輪喇喎

我除左奈奈之外，其他推應該無咩人抽，奈奈呢round仲會唔會有

尾場爆左啦
其他自己入去睇

申請緊ac 我應該去11月，連埋個3日

像她這樣完美

做左件好撚on9既事

請分享

願聞其詳

感謝大大無私分享

推已畢,以後唔洗飛!!

唔去見二推三推？

返米po再講

支持牙轆

下...竟然有8仔會加入大米邪惡軸心

如果學壞左點算

最多咪總選中下文春炮,又唔會死嘅,隻中指咪又戇鳩鳩生勾勾,仲會有咩大獲嘢

而家文春，d飯已經免疫哂 唔係top，基本wfc

top先唔會有事囉

你睇柏木同指原

係，未姬同大肥田就即走

其實有時覺得都唔算差,如果唔係成日會諗起剃頭相既話

同埋我想講右邊好靚

唔記得左最後一我熊部用唔到dd 第二個mb趕唔切 搞到出左去再排多次 去到職員講先醒起 哂左排隊時間

慘

好邪惡

意味深長嘅眼神

未必。
而家咪就係有個top出哂事，一直雪到而家。雖然唔關文春事，但係恐怕會雪到被人炒。

天下第一可愛

想壁咚既感覺

唔睇人名都知係k巴講

升級做橫山本+

見佢係珠po有 08,可能有轉基既

你真識食.. 達哥正佢好多

左邊可能同牙達差唔多既,但同右邊比,我睇到啲腸都跌哂落地方依家仲執緊

最後希望

靚女又認真

唱歌又算ok

我講左邊呀 達哥點會差過佢呀

等牙達再大多兩年就會知

收到wind牙轆輸左

抵死,邪惡軸心!!

中井里佳bb

牙達都輸左

柏木又輸

輸哂

奈奈都輸埋,世界未日

今年又無機會參加cosplay大會

禾桜都輸埋

molamola

新人lm

右邊支水好似賣500羊

黎大阪吧

巴打好耐無見

個樽500 可以唔要水嚟買 好似係

前排去咗握野團
不過近排又返番嚟

唔係棄我地奈奈掛 回家未

唉

奈奈係宗教信仰嚟
冇得咁比

講得岩牙,完美既奈奈真係像她這樣完美

佢爸爸媽媽點先至可以生到佢地兩姊妹

完 可以唔睇了

俾啲唔紅既亮下相都好既

諗落都係既 但我都係想睇奈奈會cosplay邊個

我淨係知今年菜摘輸左，所以呢張名單肯定有錯

呢張名單係講今年頭48個
你菜摘不在此名單內。

眼殘

收到wind高朱斷7,8部又飛去韓國決定一生反泡菜了

on99營運好心如果預左要人番泡菜就好心早啲講中止,咁你叫拎住啲劵等7部既人點算

決定一生反泡菜了 << 咁遲先反...

係再強調姐,一直都反

話去病院喎

就算又去醫院都肯定係關泡狗事

一日都係佔中同泡狗既錯

好多巴打都飛左,個fb不停咁閃簽名合照個啲出黎,曬到呢

估唔到會衰係個搥手上

好彩毒撚冇朋友唔洗比人閃 好想有合照簽名

UCCU

今日有咁多位會然醉愛既腳

腳指

呢排日本咁熱,一定臭到冤

想掉左高朱條隊部ipad
2s5張都唔中
浴衣呀屌
尋日私服就中2張

估唔到夜神敦子仲會入嚟呢個po!!

咁先正呀 清唔識食

好想握呀

結婚好傷心

有得抽好抽
遲D要合照會先有得影架喇

努力之後嘅味道 小嶋菜月

可能就係見你地班人成日話咩握手有2s抽仲駛乜去2S活動先改

閃婚,祝佢幸福啦

尾形貴弘

猜拳本戰

仲猜少輪添

強運 我都係猜少輪不過一開波輸左

瘋了，大家都瘋了

冇人去呢三日咩🤔

你去哂？

知好多巨巨有去囉 聽佢地又話中乜又話中乜 又話個個推認得佢 唉好葡萄

肯買就中架啦 堅任派feel

未必

佢53單已經係
但nao又好似仲有得抽

我果個仲有🤔

會唔中架咩

比番啲空間比非洲人好喎

利申 無份去

完

儲錢等2S會

台妹呢啲真係任中 無咩非唔非

都唔係咁易家

新人想問下11月既53單握手會，係咪無呢d禁ipad 抽直筆的？

無㩒過53所以唔多清楚,但好似仲有直筆既,係有啲mb無左2s姐

投總選個單就乜都無得㩒

總選投票卷已經係佢送既野

所謂有直筆即係全日來場券or other jacket有同無都無乜分別啦
本來每部100變全日5~6部加埋100

轉貼

去日本好多人做到，但寫信應該無咩人

呢到好多lv9

都係bonus 姐 但聽人講aks既握手會足秒過sony,堅定流

世界仔應該不在此列,因為佢追星追到想比個星屌屎忽

好多人都一跳就去lv9

幫佢生bb應該係無限lv

禁到驚自己篤爆部ipad
我黑仔開，38中1

浴衣呢D真係要去得及時
下年都唔知仲有冇
去既最多用多你幾個錢
後悔就跟一世

佢係幾時公布會著浴衣的

抽碟果陣會講埋果日會係咩主題
浴衣就年年夏天一定有
但下年有冇得咁樣合照就唔知喇

以而家抽緊既為例

12月23日はこの日だけの特別企画と致しまして参加メンバーが全員サンタ衣装で大握手会に参加致します!!!

23/12全部member著聖誕裝

準備去11月ja btw多謝大佬解釋

就咁睇返解釋event個page
佢唔係話一日100名，但係同類型嘅部先咁樣除2除3咩
如果成日得一部2s唔係都係一部100名？

無錯
你掉幾張落去就一定有野拎走

相反開6部果D
真係等運到

我嘅意思係例如個成員1部2s
1部生寫真簽名
唔係分開計各自100咩？

無野了
啱啱睇唔到有d成員成日都同一種抽選會

生寫真簽名/2s/1s果D係1部100

但another jacket/來場認定卡就全日100

加返呢句先，好似係

正常計足10秒
個member癲癲哋嘅staff催完夠鐘再繼續握同講嘢成3,40秒都有
好多人排嘅可能5-6秒
好撚多人排嘅可能2-3秒

我記得本來係1日
之後唔夠數再販加場加部先多日浴衣

有OJS既一定夠鐘就推你走

點解第三個可以咁完美

兩個男孩子都係藍白色

情侶裝

貼錯左,呢件先係今日,點解twitter仲未有獨照

呢次係再加

左面隻手想點

邊個隻手先

有3隻舉起

你咁講我仲以為張相有5隻手

彩希放低隻手係方便靠近啲奈奈姐

恭喜你,你已經病入睪荒,睇親MB都會自動過濾為正面,阿彌陀佛!!

彩希隻手有咩問題

R 痕啫

俾你講完我都邪惡左

好似有中野都會快d 不過今次有個真係堅嬲 咁我3張握熊崎 ，一張中左拍片啦 ，咁照計仲有兩張握手啦 好啦我拍完片 話比我握手 握一下就話夠鐘 ..我 咁不嬲都推時照講陣 條友係咁勁大聲講‪お時間です！お時間です！お時間です！お時間です！お時間です！お時間です！講到我同熊都講唔到大家講咩 屌佢老母

雖然最鐘意都係高朱，但好想睇入山著浴衣

拍片拍咗幾多秒先
一拍多過30秒都唔出奇 然後就會即刻夠鐘
所以呢啲時候一次幾張唔係咁抵用

低能記者

D日本難到咁邊有可能識呀

翻版柏木

受過傷嘅雪推可以揾替代人啦

咩叫空耳？

そらみみ

咁講真係有啲似

好多都唔識

原來彩姐都著過呢款

呢款一定係男裝嚟

彩姐都算男

今次隻手無野啦掛?

唔係點會迷到迷路姬呀

乜真係有迷路彩呢個設定咩

唔係話同W松井一樣只係都市傳說咩

我好明顯講緊單方面啦!!

W松井唔係「都市傳說」,係「只有佢說」←講緊班豬推同豬

這麼可愛一定是男孩子

嗚呀！

兩個都唔似迷到對方wo

連開頭講兩口咪最多廿零 冇可能過三十 但你唔一次用幾張又會唔中

1張得8秒咋 睇住前面7:56 就禁停

個2秒係同你講夠鐘

有單方面咩

迷路死痴,卒咗仲成日提喎

飯嗰方面有, 但係mb嗰方面無

其實,如果揾返班痴線飯講cp,我諗呢個po好快可以快過珠po

彩畢業
迷路提都唔提喎

迷路唔係單方面鍾意麻球咩
我依家都唔明無啦啦錫乜鬼嘢

因為迷路成日痴,攪到成日比人笑殯儀之星,宜家緊係唔敢再提啦

幾時有

詳情可以去揾返珠po頭幾個po都有講過嘅個陣

點解菜月仲喺度嘅
唔係畢左好耐啦咩

無呀,中咗文春炮仲生勾勾!!

洗腳個啲中完就俾佢地大把時間慢慢先走
好似想用盡佢地咁

乜唔係洗脚先快快手赶佢走咩

你睇指原同柏木!!

田野同菜月 中完冇人理 咪擺咗佢到幾個月

然後可以上節目講辛酸史

我呢個新手又黎問抽握手了

我申請完ac，見好似分guest同AKB48劇場盤会員? 想做後者，係咪要比入會費?

同埋我見佢有個表，印哂咩mb有咩特別活動咁。以下圖為例，係咪即係我想同" 小熊倫實" 呢個人2s，就一定要抽第一部，然後禁ipad睇下中唔中?

唔洗理架啦 你係個網抽完等開彩就得架啦

今晚6點開始，入去睇下先

同埋我見佢有個表，印哂咩mb有咩特別活動咁。以下圖為例，係咪即係我想同" 小熊倫實" 呢個人2s，就一定要抽第一部，然後禁ipad睇下中唔中?
冇錯你講中哂 有運一下中 冇運十下都唔中

你申請左ac就唔係guest啦
另外果個係link埋ticket centre個ac

咁十幾下都唔中呢

我真係恭喜你

好彩最後中
唔係我擰甩佢隻手

原來係咁 想像唔到會比無ac既人申請

【生写真ｻｲﾝ会】同【ｱｻﾞｰｼﾞｬｹｯﾄｻｲﾝ会】有咩分別

前者要自己提供張生寫?

所有野佢比埋你

無ac咪只可以到付

邊有？

畢業後

只係彩第一次solo tour 迷路有去睇

有影大合照但無兩個人既合照

隔左一陣彩係twitter unfollow 左迷路

之後兩個就互相無提大家

迷路彩正式完結

你係咪記錯左禾珠啊

我反而覺得迷路嗰間事務所又係同吉本有關，彩姐卒業順勢移埋去，又唔使捱2年，到時迷路彩正式合體

陰謀論
彩畢業
迷路復出
唔通公司想整迷路彩

講都冇講過 有搵麻球上西幾乎個個都有搵就係冇出木杉

仆佳，奈奈 23-25號，全部爆哂

正常丫
今輪無限入既
頭2輪唔抽就gg

難受 想菇

想問下一般人，係咪都唔會留到第8部

夜晚9點 我打算5,6部左右就閃了

踩足1-8部是常識吧

巨巨你平均一個MB會抽幾多張 定你單推你id

橫掂11月係連3日 酒店機票都係咁多 緊係握多啲先抵㗎嘛

我偽飯黎
其他mb想抽中既咪2-3張

真係推而又想抽中簽名既咪訓身囉

最緊要有能力找數就得

即係原來用1張= 禁1次ipad? 用3張= 禁3次?

你去唔去，等小妹有人carry下

好明顯啦
十幾張都禁中握手既感覺你明唔明

梗係要留到奈奈最後一部做埋見送啦 奈奈成日都會行出黎同大家講88,好感動

毒撚無fd，真係好難捱到第8部

揀下由佳個啲握下好快到,其實好多時第7部已經係最後一部,8係一時時先開

本家多數係1-7部

識玩一定係自己推由朝玩到晚

哪有錢

雖然我唔想承認，但我真係好廁
除左ske,nmb 之外。全部都有想握，哪有錢

味噌同難波都有好野呀

我成日都話多推果D全部都係有錢人黎
我呢D死窮閪咪淨係推得郁一個

我呢d係窮，仲要花心既死毒撚

多少都無所謂既

yes

08 nagisa 白間 mk梓 古川

仲有禾珠

谷川，打錯

古川都岩
你真識食呀

ske我對個個棒球狂魔，都幾有興趣 nmb就對d靚女

日高？
你都好識食下

忍

陰功囉,有無票數?

100位 14488 大家志津香 AKB ※参考

101位 14445 茂木忍 AKB

同100位大家既14488差30票咋

出木杉加今次睇怕變出木慘加

所以話成日覺得分幾票無所謂就會咁,舊登有句至理名言#你的一票可以守護____的笑容

btw其實成日覺得公布101-120既票數好鞭屍既感覺

佢唔講哂所有人已經好喇

報下都幾好呀
下年飯可以更加努力賣腎嘛

重口味

咁我個名都重口味架啦

唔係wo，我覺得你個名幾好樣

咁BBQ呢

比起以前好樣左dd，但唔會敢想像佢落左妝個樣 你個名win

話比fans知下年要投幾多

咪同日高、真木子素顏差唔多

每。人。500。票

唔洗理重定輕口味，須田出年如無意外成為48一姐

攬住我未

鬍鬚佬識做呀
上年SKE既81-100名都係團內有少少安慰獎 (有歌, 多左野撈 etc.)
睇下今年其他團既營運會唔會俾少少安慰俾101-120啦

繼續伴舞/劇場女神

就算松井珠復出，唔好話頭七，under girl 都偷笑，要收復失地，分分鐘到佢畢業都未必得。

珠推都未死哂

ching,一個人有兩個腎㗎

除咗死忠之外，仲有冇其他事可以吸飯先係問題。
本來pd48係一個好機會，不過而家冇機會之餘，村外對佢嘅印象差哂。
雖然呢度同5ch貓頭一樣好多都佢冇得翻身，潛到畢業都唔見人，但理想同現實，大家都知。連今日出個篇報導（自己去珠post睇)都係幫佢催魂就知。
唯一可以提升人氣（改善人格），而佢未必會想做嘅就係做「奶媽」，但係就算佢肯，味噌都唔想佢做。

佢宜家總選第一咪就係靠佢班死忠投囉,咁你有無見到班死忠有大切大悟?

無丫嗎,咪即係佢出返嚟班友都係咁投㗎啦,一個唔覺意班友嬲嬲地要攞返彩,連條鳩都賣埋去投添呀!!

佢根本吸唔吸新飯就無關係

同埋,你話你之前迷韓唔熟,但邊度嘅娛樂圈都係有危亦有機㗎啦,多人憎唔代表會收皮,木村夠年年討厭藝人第一啦,但有死忠咪又同時可以係最喜愛第一囉

其實你唔洗理佢
條友同我地身處第二個次元
講極都唔會明

「荷蘭豆炒豬閪定律」不适用於48G!!

1. kp巴終於明白兩件事：總選係死忠課金遊戲，只要一日有死忠松井珠一日都唔會死；無論松珠做咩都好都唔會影響到單曲銷量

2. 劇場有新原創公演

3. 利物浦英超冠軍

4. 世界末日

到底邊件事會發生先

人紅多anti呢樣嘢去到邊都有，但係都要睇下受唔受得起先？
你用木村比會唔會太抬舉松井珠先？
未出事嘅時候，佢上綜藝都畀人問佢係邊個 ，但係木村一直都有人氣。
仲有。男同女都有分別，男人衰咗，只要唔係衰得太離譜嘅話，要翻身唔難；但係女人衰咗，就算衰少少，都跳夠佢幾年都冇野做，好彩挨到，都補唔返時間同人氣。

萬一有一日，松井珠突然覺悟，覺得再玩下去都冇意思，學今年指原咁，唔玩總選，將佢自己嘅票分畀08、小畑、🦊得真 次世代又點睇？
雖然都知呢個機會冇乜。

不如我咁講啦,其實今次好多人講話咩,日本職場恰鳩人係大忌,豬今次係衰太串咀,你知唔知係班撚樣嘅世界,反而會係覺得佢係一直被打壓,所以呢獲出人頭地串咀就緊㗎啦!!

佢犯嘅天條唔係戀愛禁止條例,所以班毒撚係唔會覺得有問題㗎,ok!!

3

呢樣你咪又入咗好多前人中過嘅伏同迷思入面啦,48G過票論只係都市傳說,如果有過票嘅咁點解指原廿鳩幾萬票唔過比小櫻花呢?

講到D票話比邊個就比邊個咁

但係今次nako同miku入圍wor

過票係有既 個百分比少得離譜咁解姐

仆街未打完.....

仲有,如果佢真係咁做咁講,我相信都係出於門面宜講,而唔係真心想講:「我要幫下後輩」

咁前面走咗後面咪上囉,唔會前面走咗123位無人㗎嘛,D票係會投其他人,但無可能係由個mb控制話唔投我就投邊個邊個囉!!

其實你一路都唔撚識既一樣野就係
正如你所講松井珠係冇人識
正正就係咁所以佢冇乜路人飯
淨低既都係死忠
咁總選都講明左係死忠課金遊戲唔係一人一票投票
咁佢今年第一就係全靠佢班死忠死谷爛谷谷返來既

唔同犯左戀愛禁止條例
犯左戀禁可能真係會有死忠覺得自己個推係背叛自己而棄推
但係松井珠既死忠飯直到而家都覺得松珠冇錯
錯既係網絡欺凌 錯既係櫻飯 錯既係唔識體諒你珠既其他所有飯 錯既係營運
總之你珠就冇錯
咁你珠冇錯既時候 又何來會有死忠棄推??
反之 下年松珠再玩 分分鐘班死忠仲會更搏命
分分鐘都係第一 咁又何來跌出神7 跌出選拔?

其他mb都有可能
珠推一定唔會過票

kp巴你自己諗下啦
上年SKE 100%雜誌 你珠係咁嘈話自己冇專訪
嘈到d飯話決定罷買雜誌
可想而知d珠推有幾鍾意SKE啦
想你珠d票過俾其他mb?
仲撚難實現過世界末日

講乜丫
要佢得閒twitter宣傳下其他mb都唔肯啦
一係就貼其他mb ，然後加句自己點好點好

不如用個現實D例子,就好似大劉個仔佢之前講咩「年青人掛住去旅行買唔到樓」,夠黑人憎啦,日日都比人鬧到仆街啦,點解佢無收皮無仆街?

因為佢死好命囉,投啱胎囉!!

松珠一樣投啱胎揾到肥秋爸爸早出道,又幫佢儲咗班死忠,唔係你講幾句佢就會仆街囉!!

#****
#***
#*****

死忠都會有流失嘅一日，死一個少一個，到時仲有冇辦法招新飯？
仲有，松井珠之所以咁多人買佢怕係因為佢有後台，萬一今次復出後，佢嘅後台全部換哂人，而個批人集中捧另一個成員，將佢抽離核心以內，佢都

你真係天真過天真嬌 你睇下總選之後幾日幾多珠推係ATC,微博幫佢護航就知D珠推肯不死架啦，第一佢未必會有但神7必定得囉

咁佢後台係邊個,請講講?

秋元康開始離48越來越遠 ；湯淺洋雖然仲係度，但係難保有人會做低佢。

佢後台咪就係早兩人生日仲有成班mb同佢慶祝個個囉,同埋唔通换後台就唔賺錢,48G變慈善機構?

48G一早已成定局,肥秋已經對48G無咩影響力㗎啦

我仲係度

以為入左珠po

都話明係死忠點會流失呀?
你講緊死一個少一個果d係真係死撚左既人呀?
如果係死忠既話只要松珠或者d飯唔係真死都會一路繼續推啦
我都推左one piece 10幾年啦 更何況係人

同埋講過好多次總選係死忠課金遊戲
你睇下BBQ營運完全唔推 年年都上到10幾位
你所謂既後台換哂人松珠會88? 邊撚度拜?

味噌不嬲都係同營運鬥氣

5.有人回白間巴
6.荻野由佳第一

其實多人屌佢又唔會少左票
見到網上堆理論每次都係笑下就算
佢握手條龍繼出木杉之後第二長就係珠🤷🏿‍♂️
而家佢長休仲多左時間俾班珠推儲銀彈下年再死過

好多人都唔知佢D票邊度黎, 今年明明多左人屌
多左人屌, 班飯咪再投多D
班飯仲要係有錢到癲

淨係呢度都好多有錢會然啦,個個星期飛

勁多lv.10認知巨

紅字先係重點
唔係所有珠飯都係住關東
去少一日幕張 連食住行分分鐘慳左2~3萬羊
幾萬羊已經夠你一人投多幾十票啦

咁少左一兩萬票點都有既 ，總有d淺層飯唔投既，同埋佢都係今年先加左80000票姐，不過漏左一樣野，個市長唔知會唔會虧空公款投禾珠既，只要佢囉泥話做推廣就得 到時死忠走哂禾朱一樣第一

駁唔到，個個都認知巨黎

我呢啲無係識只能默默支持奈奈

改名奈勾之星未

唔改住,呢度一個月只能改2次名,諗唔到咩名

立於不敗之地

過咗咁多次仲有咁多人嘥時間理k大大

咁.......無野做嘛

收到wind,奈奈第4輪先爆哂36部

3次完売：岡田奈々・小栗有以・宮脇咲良・柏木由紀・矢作萌夏

咁算唔算快？

唔多熟,但差唔多算快掛 好似仲要睇埋遲下空注先算數

唔怪得豬po靜哂
係豬po俾人皇天擊殺之後走過嚟繼續發癲

冇上黎兩粒鐘，突然咁熱鬧既

首席豬推有嘢講

睇到名古屋市長就想問
其實禾珠出事後佢係咪係總選呢件事潛咗水？

訓醒又推幾版 原來又係k巴

覺得ske作為名古屋地元團體,都係宣傳計劃黎姐,無咩事咪大講特講自己支持演藝活動,依家發覺件事柒左咪當總選已完咁唔題做番自己既工作咁囉

做返港奴了

所以我先會話10周年con唔使旨意係名蛋搞
甚至有排都唔會有名蛋con啦
人地地方政府同當地企業贊助名古屋總選
為你珠搞巡遊都係為左宣傳名古屋
你珠就搞單咁既野出來
以後仲想人地贊助你係名古屋市內搞大型event?
AKS你自己貼錢出來搞啦

番工突然間見到同層
有個c9著住件T 大大隻字寫住村山彩希

應該係生誕T嚟

仲要係21歲

21碎又要係c9

係彩希21歲生誕個件姐
啱啱check番係今年

過去同佢講我推岡田奈勾

呢款

幾好睇 著到出街

幾變態先會知隔離屋c9幾多歲

好掛住當年神七 首heavy rotation耐唔耐就拎出黎loop下

通常係

一切山本彩
二切櫻花
三切禾珠

所以其實算快

呢鑊真係多得佢唔少🤦🏻‍♂️。
本來十週年係大事，而家竟然爛尾。
雖然唔影響軍心，但佢嘅仕途真係係咁先。

有無人都開始覺得啲泡菜偶像開sr, comment欄俾成堆泡文洗板, 洗到依家睇都廢事睇
鄰國咁多年都未有弱智到中文洗板

受害者一號

尋晚諗住睇下茂木忍sr 聽到佢講泡文就熄鬼左

清 有冇興趣挑戰睇晒一個鐘奈子SR

唔使一分鐘都熄咗啦

還在找高富帥？女性新擇偶標準曝光 「做家事男人」奪冠！
2018/02/23 10:11:00

生活中心／綜合報導

很多人在尋找伴侶的時候都會訂下標準，男生希望找到自己心目中的女神，女生也希望找到自己的白馬王子。以往「高、富、帥」是許多女性的理想對象，渴望自己的另一半可以滿足這「三高」。日本網站《Niconico News》一篇文中提到，根據日本的一項調查，女性的擇偶標準早已產生變化。

女性早期在社會上地位較低，在職場上不僅有著「玻璃天花板效應」，在社會上也有柔弱、有依賴性的刻板印象，因此女性大多會希望自己可以有一個長相帥氣、多金的配偶。隨著時代的改變，許多女性擁有高學歷，並且收入可觀，對於她們來說「三高」的條件太不現實，自己在社會上也已有一定的地位或成就，「三高」就不再是擇偶條件中的黃金標準。

《Men Club》就引用日本網站《Niconico news》的一篇文章，文章中提到日本一項調查發現女性們的擇偶條件從「三高」變成了「三優」，以下是最新擇偶條件排行：

第一名：會幫忙分擔家事、照顧孩子的人。（53.7%）

第二名：不會有外遇，只對自己好的人。（42.1%）

第三名：努力工作的人。（32.2%）

第四名：說話幽默的人。（27.6%）

第五名：節儉、懂得控制家庭開銷的人。（24.8%）

第六名：在優良企業工作、收入穩定的人。（23.0%）

第七名：高收入的人。（16.４%）

第八名：長得帥的型男。（15.7%）

從此項調查可以發現「長得帥」跟「高收入」已經分別退居到第七和第八名，懂得在家庭中付出的人才是現代女性最理想的伴侶，而個性跟生活態度相對於外表跟收入也更為重要。

喂,仲握乜春手呀,開聲溝佢啦

好彩我果個蠢得滯 淨係聽過佢講過一句

下次見白間就係講韓文架啦

白間洗咩講嘢,不嬲都係body language㗎啦

實係咁啦 d女見到你柒頭咁，都唔想識你，仲點會知你持家有道

都幾肯定佢唔會贏 10月啲巡演都有佢
ps佢自己母語好多字都唔識

同白間咁樣做---->

因為係馬騮

緊係做呢個

白間呢啲邪惡女人要好好教訓下

睇第二幅想令人幻想會唔會白虎嚟呢

呢張圖其實係講緊小新碌嘢,小朋友係短D嘅

係呢個

呢集睇到佢講川榮真係笑死 仲要佢又真係講冇錯

大腸

突然發現今日奈奈一封mail都無

奈奈去左邊

媾女

媾還媾,得閒出番封mail都好丫

過嚟本家post坐下先

48show最鍾意睇大場
真心每次都笑到仆街

唔想上文春, 低調D好

岩岩再望原來尋晚最後一封mail奈奈話黎緊幾日都出唔到,到底會有咩事唔講得呢

t8中唯一鐘意既幾個

抽埋佢囉

請問中間是誰？

中文春避風頭

stu 個個d3，由良朱合?

奈勾中既機會率，應該細過我有女朋友(0.1%)

會唔會無咩可能係寫真集2nd呢

T8 我最留意既係 長久玲 奈
識彈結他既女仔好正
美紅

YES

唯一 幾個

個人黎講，覺得長久玲奈太靠化妝
雖然無d人講到咁好似prr，但都ok

就好似啲人話單推咁

利申:單推奈奈

人唔笑

改返你個名啦 世界仔

我唔介意佢同村山彩希一齊

25

我刀係,但之前奈奈仲同緊我一齊

養虎為患

where are you

唔好同我爭老公好喎

你先咪搞我老婆

咩動力都無了

無blog都會咁down?

我呢啲無得成日飛,剩係可以睇mail咋

呢個節目好好睇

幾可愛

係咁食

miru可愛，呢d同話太陽東邊升起有咩分別

呢排都好啲
16-17年啲介紹8成都係食

駁唔到

利申:留意開

好鬼死配

你地成班日本巨，再講就假架喇

佢同川榮 北原特別篇好好睇

呢度啲巨一年飛10次,我一年最多先2次

我都係最多1年2次 每次握完回味半年

2年一次

巴打你係咪經天堂製造重啟左既水野愛理 點解我收到wind唔係既

想問各位身邊有冇00後係akb嘅飯

利申：娘娘畢業後推mion

留名等答案,我估無

有

本田仁美is cute

呢度D po大把喎

00後喎

00 後應該睇46

48依家多數係50～70歲大叔
慘

1900年後唔係00後呀？

4年一次

呢樣真，90後就多

惣田青過分了

00就迷Kpop啦

泡狗

可能日本巨4年一次飛嚟香港

四年一次冇去晒咁多場

好羨慕

90後表示睇嫌泡狗轉睇日本妹

有冇80後

hello
一向都有聽jpop
對kpop 0興趣

想問下，akb抽握手係咪即刻過數? 可唔可以今次抽完，唔出住貨，然後下round再抽d，一次過出的?

抽完8輪先找
不過就一係俾晒一係全部唔俾

過完第8次之後email提你有兩三日過數 唔過就無晒
btw 預咗香港visa過唔到

visa唔得? 咁master card/ae呢

咁大濟 佢應該無得好似sony咁分單?

抽到多過一箱咪自動同你分單

ae好似有人話得
如果唔得就入嗰時已經會話唔得嘅 唔使驚入完過一排先話唔得

牙骨係咪抽11月幕張??

係然後你係咪想講，咁你就唔抽11月了

咁大米4單抽唔抽?

sony不了，aks搞好似多d野玩 你想去4單

想問你2shot抽邊個啫

泡菜不了

都無諗過真係會中到2s啦 又唔係抽幾十張

ngt黎講，抽左步加,美南,mhh,未遙渣

唔爆部個d場數兩三張都好易中

抽步加中硬啦,都無人嘅

無人去，但個quota限左，都唔代表部ipad易中d架?

利申: 數學唔合格

stu stu stu

100/500同100/200嘅分別

時肥時瘦好難估呀

之前杏樹抽2張中2張 少人既成員應該真係任抽

佢呢個程度都ok 可以接受

miki話做返idol真係要加油,你睇mako係韓國改造幾成功

傳聞每部有100個會中
得150人抽咪會平均3中2
完賣就平均5中1
好似係咁

個樣完全唔同左

sor 我唔熟
請問下面個位係邊個嚟

但真係靚咗喎

謝謝你 咁睇黎某位手足真係幾黑下

想問下抽中d簽名既，其實係咪佢簽緊個陣，都可以同佢講野

日版大長金

你幾時都講得㗎啦,差在有無人應你嘅啫

提外話之前見過個日飯唔知係咪傻,一路排隊一路自己講嘢

精神有問題果啲會唔會又斬人

之前斬個D,我唔覺佢真係有精神問題囉,純粹憤世撚啫

感覺上，有精神病既多數係自殺多

不過top個班淨係簽卡仔 全日都未必有100張
驗證過miru係唔可以一路簽一路講野 佢分唔到心

蠢到咁
淨係可以做一樣野

同佢講野嘈住佢 仲會叫你收聲

簽卡咪100張除返全日部數

想比MEMBER鬧

女仔唔會明我地抖m既心情

去抽中指雞囉

抽1,2張去見下算，佢好似會鹽d唔常見既飯

睇心情

鹽d唔常黎 唔想要新飯？

想比MB用棒球棍打

用腳踩

神之2S

未來

由美琳煮野食

馬路係咪今日啊

係因為做完pd48攪到多人留意咗48gp 定咩
見到有韓文

可能好似有日本人睇完pd48，都會對泡菜妹妹有興趣咁

竟然冇人想用鞭

唔爭在用埋蠟蠋

用埋高爾夫球

咁幾時出春卷

不要玩食物
玩玩下攞唔返出來就仆街了

想比佢叫我唔準抬高行路

呢區好多m既巴打

我老婆奈奈已經無消息2日,我係咪要去報驚

係我屋企，無事

唔係一早收到mail報左平安咩

用彩希換,ok ?

佢最後剩係同我講要等佢咋

用白間換可以諗諗

成交

今集有冇女女？
上集唔夠喉

剪晒你地

好完美既肉體

欣賞idol不只是只看肉體的

差內臟未睇到

水著書又無,肯出碟未牙

冇錯呀

船團飯用哂2單既quota去抽53單
你望都望佢唔好咁快出啦
回唔切腎呀

船團禁水著冇肉體可看
所以飯得船團既都係真飯

依個真

マリーナ飯

喂喂喂，睇夠我老婆奈勾對波未

瀧野變態水著

肥腳

清你有幾多個老婆？

奈奈哪有波

每gp n+1個

嬲撚到震啊！！

簡好哂3日既Mb,突然死機我屌你老味！而家過左12點了！我一陣要扔9你落堆田區！！

呢度邊個唔係dd啊

我單推

#metoo

#METHREE

慘,等54單或10專囉

咁又唔使，我今晚去網吧抽囉
所有就賣哂既mb，都唔係我想去既

我認得你地三兄弟啦，係囡都話正架 ma

咪老屈

佢地姐 唔關禾事

得, 馬嘉伶仲問我日文名係乜

馬嘉伶讀法同馬嘉伶個馬,馬嘉伶個嘉同馬嘉伶個伶

比mb認得究竟係乜感覺？

唔係好知

我寫左我個訓讀佢睇, 佢hang左機

渣既,下次寫國語拼音俾佢

你講中文名咪仲好，反正佢明

呢隻就係個隻新驚 ?玩番音樂?

佢話以後叫我日文名好唔好
我老閪都話唔好

呢隻我煲呀
唔好好似以前隻兩掣音GAME咁弱智就得

有無驚名,駛唔駛刷首抽?

akb48 ビート カーニバル
開頭揀推有1張SSR+, 無石送你想刷都難

你握手會當住萌香面除褲,再問佢大唔大兜,咁佢呢世都會記住你㗎啦!

跟住坐埋監仲可以免費住日本幾年添

QOO搵唔到既

akb啲驚真係好小氣,機率又低

唔知得唔得

死者蘇生

有feel

[速報] AKB48Team 8 谷口もか宣佈畢業
「私、谷口もかはAKB48チーム8を卒業します」

嚇死，以後本家個谷口bb 畢業

做乜勁

番緊工冇聲聽好難搞

呢樣真 嚇左嚇，然後唔見めぐ既

想買 有無人係日本

集運拎地址寄番黎咪得

會唔會集運仲貴過份野?乜唔係要去官店買咩 ?

奈奈妳去左邊
好掛住妳

為咗試個game走去玩住46個個先
然後好掛住舊音遊 易玩又有心好多

但好似好多巴打嫌得2個制太易玩喎 我就高級已經做唔到全combo

本身郵費+集運+手續費起碼過千yen

小弟手殘 不過都全combo到
係最難個個就fail哂
但音遊個介面簡潔好多 46個個唔識用

個陣個池太大太坑,隻驚又食好多位所以del左

但音驚路線係岩既,比依家棋驚同sf1同2好

駛撚

岩岩加大左張jcb 諗緊真係可以做代運代找數抽碟

做埋代運

我都係為投票加多成皮

child登48G 代運大佬

如果可以代收碟，然後將9成碟扔去堆田，就功德無量了 比手足賺好過比tenso

認真真係冇話唔得

個mb無參加pd48又唔識垃圾文,點解班垃圾文人成日係sr洗版㗎

有冇人明講乜？

衰撚個蝗蟲

仲要居然識睇stu

我成日咁樣幫FD

Moe個showroom邊個係background??

岩岩係樂天搵AKB新聞
原價320円 +送料164円
唔知計左稅未, 當未計稅呢度夾埋都係523yen

運去集運寄番黎一磅24蚊

523x0.07 = 37

本野盛惠 24+37 = $61

唔知算唔算貴啦下, 我接受到

順帶一提, 份新聞唔止官店有得賣

各大便利店都有售 次次去完日本我都買番份做手信

求問點樣用集運 官網有得買?

所以有無巴打仲係日本

GOOGLE 日本 集運
成堆自己格下價
佢地用磅數計錢, 我用開果幾間就24蚊磅

你去集運網申請完個ac之後佢會俾個日本當地地址你
呢個地址就係你去網購用既送貨地址
只要間集運個倉收到你件貨之後就會聯絡你處理件貨

一定比起tenso慢兩三日架喇, 但平好多
自問唔急住要貨既話我推薦用集運

識得去睇韓國偶像自然識試吓隔離嗰啲㗎啦

咁我自己抽碟都有地址既,係想知流程定上官網已經有姐

miss you

我係呢度搵 份野聽日先正日, 冇咁快有

好耐冇見過官網有新聞賣

thx

原果係因為PD48多左泡狗做埋其他akbg飯唔係幾好咩

識玩一定係扮睇唔到淨係覆日文

瞓咗無睇 想知pd48上咗神枱嘅宮崎美穗新單握手賣到幾多部
pd48同大灣區邊個機遇多啲

感覺AKS好快就會開PCG48

你好啦，貼咁多奈勾，比人睇蝕了

ママきゅん?

應該脷拎冠同新公演機會大啲

點解我老婆咁可愛

泡菜G48?

PYG48 平壤48

邊度有得dl隻驚

唔記得冇日本acc

等qooapp app上架囉

いつもAKB48グループを応援いただき、誠にありがとうございます。

AKB48 チーム 4 / STU48 キャプテン の岡田奈々ですが、
以前より喉の不調が続いたため、病院にて診察を受け、声帯結節と診断されました。
先日無事に手術を終え、経過も順調ですが、現在経過観測のため療養をしております。

本人の希望により、ファンの皆様方へご心配を掛けたくないという想いから、
術後のご報告とさせていただきました。

今後の活動に関しましては、リハビリをしながら徐々に再開させていただきますので、
少しの間、活動に制限が出てしまいます。

ファンの皆さま、関係者の皆さまにはご心配とご迷惑をおかけいたしますが、
何卒ご理解、ご了承を賜れますと幸いに存じます。

以下、本人からのコメントになります。

いつも応援ありがとうございます。
数ヶ月前から声の不調が続き、病院で診てもらったところ
声帯結節と診断され、先日手術を行ってきました。
数日間声を出せなかったり、ライブ等の声を出すお仕事は
当分の間出来ないのですが、身体は元気です！
どうか御心配なさらずに ... !
また皆さまに元気な姿と歌声をお届け出来るようしっかり治します 。

AKB48 チーム 4 / STU48 キャプテン 岡田奈々

最後冇事

應該唔會影響把靚聲掛

等TPE版本囉

慢慢休息,身體要緊

突然覺得個天好黑

ching 振作

飛日本問候佢未

奈奈

優子同彩都做過

傳統好似要做完手術就會變第一

乜野手術先？

握手第一

優子 —> 山本彩 —> ？

黎明當年做完把聲仲好聽左

變性手術做真男人

係咪aks無音樂老師教唱歌定點

心亂如麻

仲以為係

不嬲都無教唱歌

上網查過下資料,好似話順利幾日就會康復番哂

其實做完手術就好快好番

擔心 希望知醫生技術好啲

最強二人優子同牙彩咪又係冇事

樓主你快啲去探佢啦

當年彩做手術，高朱去陪佢，彩之後話要同佢做一世朋友

大家好 因為pd48而碌咗入黎
想問小嶋真子有沒咩綜藝可以睇 ，佢一笑個世界真係會靜止架

akbingo 2013年6月25日(224集),呢度開始之後AKbingo嘅集數入面,真子都比較多鏡頭同出位!!!

唔該 有排煲了

冇咩事真係好多成員試過

係夢入面帶左啲生果同煲粥俾奈奈食,佢精神幾好

決定呢段時間唔坐關愛座同黑成員了

放心啦,宜家醫學昌明,呢D小手術唔會對奈奈有咩影響嘅,好快佢又會再次踏上舞台㗎啦!!

泰國咁多人都係做呢種手術都無事,唔洗擔心喎!

變性手術

岡田奈奈 (已切

握手部數)

終於有番mail報平安,擔心死我了

睇番張相真係我見猶憐,今晚發夢要煲埋老火湯俾佢飲先得

邊度升左呢

年齡

急! akb握手一次最多抽10樣? 定可以一round抽幾次?

第三輪可以複數申請

多謝大佬，星期日我會係飯聚門口答謝你

你有無睇內容架
第三輪開始已經10x5+無限入

日文超有限公司

睇漢字咪得

唔緊要啦
都去到第六輪
要抽既都一早抽完

我唔多明，正常應該1s，2s比較多人想抽？但睇狀況，好似又唔多係

1s 2s好多中到厭, 通常當日限定簽名最多抽 e.g. big sticker/poster/聖誕卡
尤其係有啲係同member玩, 個機率去到1/3中簽名
或者你刷夠好感, 100%簽名都得

睇自己想要乜就抽乜
無所謂的
都係入去許許許跟住比人推走架啦

BBQ抽啤牌係唔係都簽
中就簽卡仔
唔中就直接簽落張啤牌度

睇mb架咋 唔中 mb鍾意簽就簽 唔簽就唔簽

咁多大佬係度，唔差在問埋啦

我見有好多款サイン会，係咪每一種，中左既話都會有張紙仔比你寫自己個名

另外1S,我見係比你寫名，然後圈要咩內容，係咪100%限定哂的？

抽2-3張
正常點都會做比你中既

抽得1張佢想幫都幫你唔到

見到奈奈臉色蒼白咁瞓係凜度,係咪應該煲埋薑醋拎去俾佢

係

好似係

利申prefer 2s

一開毒果即時新聞竟然連報兩單48新聞

2月扯紅線 上星期擲骰都試過3連miss就咁bye bye

係咪最好唔好寫好深既漢字/專登寫爆格？

因為好似聽過有人專登咁做，可以耐d

bbq 1s都係想佢唔跟稿講咩都得

得啦得啦，人地有錢大小姐，成隊醫療團隊啊 同埋到彩希煲都未到你啦

無睇開毒果,咩新聞?

一單你一單我

好似有傳話佢屋企係做醫療行業

印象中好似係整形醫院？

開醫院

取消關注都咁大件事

唔係院長咋咩

毒果幾識揀圖

記者朋友我係白間之星世界

總之溝到奈勾就打斷腳都唔使憂

呢幾日搞到好大喎
聽到好似又搞到關支那果面評論

已經係我老婆

泡同支那

奈奈係床度玩緊俾小朋友玩個啲磁石畫板

改返個名先

我特登寫個簡單啲 等佢寫其他野

mb心情唔好就molamola

條路自己揀

想問下個D參加板道合同,但係sr又唔出樣嘅係咩玩法,之前有無唔出樣都會選到㗎?

唔出樣可能想賺神秘感呢

之前有唔出樣都入到

屌你,62擺張ET相都萬3人睇

之前48 D3好似試過一開始唔出樣
到公佈各選秀生本名時先出樣
16期/分團audition就唔太記得

同埋印象中除左SKE 7期同D3係飯選之外
其他audition最終審查都唔係base on SR成績選出來既
佢唔show樣你都吹佢唔脹

再接再厲

我地ngt二期印象中都有無出樣啦 屋企無cam，又費時投資住，好正常

我廢話唔多講 佢入到我直播切J

就當佢真係入到
HKT入面有咁多禾珠既“敵人”係度
佢捱唔捱得住

諗起兩登某知名話要係J紋屌既會然

知唔知點樣令珠理奈記掛住佢?就係成為佢既敵人 一諗到自己個推朝思暮想點樣做低你,真係諗起都興奮

就咁睇相個樣唔錯喎

佢係邊個？

係咪推珠個個香港女

係呀usa chan

同你一樣

係咪呀我留定名 走數切多條
痴撚線 咁都有毒咒 真飯到

支持自己人，一條J算得d咩

你有

無可能既事有咩好怕

等睇找數

【大握手会_不参加】 ＡＫＢ４８ 岡田奈々「Teacher Teacher」８月２６日（日）幕張メッセ 第１・２・４〜７部 不参加のお知らせ

#握手会友の会
#AKB48

休息多點都好既

連巨巨都出口了

本家個矢作萌夏好高汁

我只是渣渣,呢度啲真.巨巨係咁抽係咁飛係咁中
我呢啲非洲人

仲要

珠巴推list:
松珠
杏兒
bibian

比佢讚好正都唔知係好事定壞事

呢個係重點 重要好似好釣 所以條隊打哂蛇餅

仲有兒玉 生駒

好多波控

係時候買老婆番屋企了

抽都無得抽
連非洲人都不如

大家咁話

點敢係屋企人面前用

唔知點解覺得個樣怪怪地
家姐仲靚女

會金屋藏嬌我老婆

過多2星期手都擰斷佢

依果區蘋果用家得我一個

本家秘密兵器

睇矢作妹仲點蘋果

其實家姐靚女得黎都怪 有時好似富江 有時塊面又好鬼腫 不過係幾靚既

D3單野搞到家姐俾人鬧埋
我到而家都唔係好鍾意個妹

冇手機咩

蒙到睇唔到樣

發生什麼事？
點解比人鬧？

佢話剩係想去本店叫其他團既唔好揀佢

呀...唔記得講
佢仲要係借家姐把口講呢樣野

oh i see

新形象

SR audition果時一路都唔表明自己想去邊團 (其他draft生都表明左)
到最後先至話只想去本家
如果被派去分團就直情拒絕唔入
小姐你如果只係想入某一個團就唔好玩draft啦
如果SR一開始講到明只係想去本家就乜事都冇啦
其他分團飯都唔會理你
但係一路都唔表明
曬9哂分團飯既時間
到最後仲搵家姐做擋箭牌
好在班味噌真係聽話唔玩野唔all in佢
投左俾另外真係想入SKE既5個D3者
如果唔係就入SKE/ 拒絕指名等17期啦

係開心嘅

咁你大佬有無話遲D比個雞竇你管?

今晚屌西我嘅

你見過真人再講
選極都唔入係有原因

上次c3有同佢傾過幾句 當然身邊好多男跟班？ 同網上形象有d出入 細粒 靚唔靚就見人見智

其實佢係咪應該停下個IG

唔係停左啦咩，twitter 都無埋

撐自己友就緊係撐呢個

cindy kay

佢ig有咩問題?

今晚就係,邊度有得睇

都係睇下akb tw club 個fb 有冇

入到audition循例停佢廢事有人起底binc嗰啲啫

成員/候選生唔可以公開私人IG/twitter

哦,仲以為有成堆兵相定點添

所謂成員既黑歷史 (e.g. ゆみりん被爆以前係J家飯)
就係佢刪唔切私人twitter又或者有人backup過佢以前d相/留言之後再踢爆
呢個港女日推夜推禾珠………都可以算係黑歷史既

想問 其實點解係j家飯都會係黑歷史

同問,睇嵐或smap都唔得 ?

我估日本仔既諗法係
一般人係冇問題
但係做左偶像之後有機會工作上接觸到J家人 (e.g. 音樂節目或者拍劇)
咁曾經做過飯既女仔被人食既機會就會大好多

akb48只係踏腳板

食J家仔仔嘅踏腳板

其實真AKB飯唔太理,齋食花生,堅痴線嘅係J家女飯喪起底喪做,9成食J家出事都係比J家女飯爆料先

新劇有冇中字

要食邊個都食到
計咁多次文春炮有幾多J家

點解ching講HKT5期來本家呢邊講

都係AKB48G,其實無咩所謂既

果邊好冷清

可惜我唔多岩hkt,如果唔係得閒都可以串下門子既

最多人流仲係珠理po?

如果講新劇 使唔使分返唔同角色去唔同分團post講😑

冇料爆冇人回
除左K清不離不棄

龜龜

依加HKT冇哂D TOP
如果櫻花同奈子要比約綁去韓國 到時真係死

白間琴晚輕輕鬆鬆又5萬票，Nmb似乎緊張D喎，始終HKT大佬指原仲未走

指原等三十歲都畢唔倒業

原來已經連羸左三次組內第一
但係佢個票數仲係12名外, 再加上IG 事件 覺得係要整到佢唔入圍

我淨係個hkt冇左櫻花同奈子好唔掂

個》知

C3話男合照唔得 女先可以 話廢事選到之後被人爆 個意識其實幾高

下你想講hkt唔返高登個hkt討論區講？

唔返去牙JOE度

但認真講連登質素 普遍真係勁低 成班垃圾小學雞

果面有雄仔可以同佢討論囉

雄仔回哂塘 見佢出po出文冇人理了